澳門贏咗了

我哋已經輸了